樂高星球大戰:完整傳奇實況-自由模式解鎖全人物任玩

11月17日: Day 475
09:15PM-11:00PM
遊戲:樂高星球大戰:完整傳奇 (Day 5)

用左5日時間，總算爆左故事模式了，希望星期五六日可以一口氣爆埋自由模式去開樂高奪寶奇兵玩！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: